小妹最近手頭有少少緊 想從操故業做番個ptgf師

有無手足捧場
🥺🥺🥺🥺

有病唔好害人

叫雞師？

Pmed

幾錢1q

400
小妹只求打個和

絲==
不過如果你地想要ptbf plan（TB)都可以...